(突發)港機場保安公司爆出歷來最嚴重保安漏洞！

有旅客本月初將六把刀鋒長達近十二厘米的鋸齒刀放進手提行李內，竟通過安檢進入機場禁區，並登上航機「直送」日本，直至旅客在當地轉機再進行安檢時始被發現，驚動航空公司向港方嚴正投訴。機場保安調查後承認失誤是安檢人員疏忽引致，涉事人員已被紀律處分及停職。有立法會議員對事件感到震驚，認為事態嚴重，令人嘩然，若有恐怖分子持刀上機，後果便不堪設想。

消息透露，一名旅客本月二日在香港國際機場乘搭飛機前往日本，其手提行李內藏有六把鋸齒刀，根據本報獲得的相片可見，該六把刀為瑞士品牌的切肉刀，全長廿八厘米，單是刀鋒已近十二厘米，有波浪形及尖銳的刀刃，刀鋒非常鋒利。而根據X光機相片所見，行李內顯示了刀身的影像，肉眼不難發現。不過，消息指該名旅客進入禁區大堂，到機場保安公司櫃位進行安全檢查時，竟沒有被發現，如入無人之境，懷疑有人「睇漏眼」。該旅客更「長驅直進」，在無被其他人發現情況下，把行李帶上飛機。

直至航機起飛離開香港抵達日本，由於該名旅客需在當地轉機，被當地保安人員進行第二次安檢，始發現手提行李內藏有六把刀。事件令日本機場安檢人員大為震驚，因手提行李的安檢工作主要由出發地負責，到目的地後一般只作抽查，若非該旅客轉機再安檢，就未能發現香港安檢漏洞。知情人士稱，日本方面透過航空公司向香港機場保安公司發出投訴電郵，直指其非，但有高層似想「大事化小、小事化無」，未有即時作出處理，質疑「唔知係唔係包庇自己人，不了了之！」

立法會保安事務委員會主席陳克勤感到震驚，指事件屬嚴重的人為疏忽，因旅客攜帶利器上機，可出現極嚴重事故，直言：「冇理由日本睇到，香港睇唔到？」他會以主席身份去信機管局追究事件。委員葛珮帆認為事件令人嘩然，坦言：「你帶六把刀上機，做乜都得啦，對機上旅客安全構成危險，如果係恐怖分子，咁點算？」她認為機場亦可引入新儀器檢查違禁品，不能單靠X光機及肉眼檢查。

另一名委員麥美娟亦指，事件令人匪夷所思，她以往乘搭飛機出外旅行，手提行李放了指甲鉗都被搜出，安檢非常嚴格，想不到會發生今次「嚴重事故」。她認為機場保安公司必須徹查，並清楚交代採取甚麼措施防止再次發生，若手持六把刀上機的是恐怖分子，後果將會不堪設想。

機場保安公司發言人證實，本月三日收到一間航空公司通知後立即跟進，得知失誤是由於個別安檢人員疏忽所引致，該安檢人員已被紀律處分及停職，並需接受訓練以改善工作表現才可復職。公司已就事件作出相應檢討，及後已向有關航空公司解釋事件及所採取的跟進措施。機管局發言人稱，該局已收到機場保安公司報告，該公司已採取相關的處分及跟進行動，機管局亦已提醒機場保安人員，須嚴格執行相關的保安檢查措施。

資料來源：

職員：求撚奇啦

咁大件事
冇理由唔話畀NAA ICAO IATA知啩

人工咁低，有撚人做。

膠層:保安?是鳩但啦!唔好阻住我劃新舖位

得罪講句
香港機場保安真係笑大人個口
都唔閪知請咁多人做乜Q
學下人地外國自助機
炒撚曬班廢物

機場保安口號

理想
提供世界級的航空保安服務

使命
確保香港國際機場的航空保安時刻達到最高水平

價值觀
廉潔品格
專業水準
自強不息
處事公正
團結精神

機場保安咪又係MK做，係咁上下啦。

一年去幾次旅行
最hea 真係 avseco
仲hea過支那

班on9成日以為成個香港機場佢地揸旗
見到佢地著晒制服扮紀律部隊同懶係有自信個樣真係想嘔

成篇文無講過咩漏洞

有次帶把生果刀都照得出
條友到底hea成點

食女

試過眼鏡螺絲批都捉架喎

同山長水遠

咩叫做「冇理由日本睇到，香港睇唔到？

專業咁掟人地啲電子設備
連美國佬平時對慣閪人都屌佢地白痴

我認為，機場保安咁既人工同入職條件，發生呢啲事係好正常嘅，應該體諒！

機場工死症

有時照機有事 但打唔打開抽查 係由佢地決定
例如 散銀 金屬飾品
但呢單真係大獲d

而加大把後生 師奶做 有d搜身搜到笑死人
無客 少客 又狂吹水

利申 上次搭飛機見到

試過拎螺絲批+𠝹刀上機竟然無事
落機個陣我都嚇一嚇

假護照
可以入閘後叫人幫手攞野
帶武器

係敘利亞，伊拉克，阿富汗
宣傳先

睇機條友一定係瞓撚着左

咁都過到？！
之前筆袋擺咗把較剪仔都俾佢拎出嚟揼

黑一定開
面積唔大會再照一次
12cm都睇唔到
條友一定係盲嘅

去過咁多機場香港真係hea到，唔記得清晒褲袋d野都冇響，都唔知佢部機根本有冇著

AI快啲取代人類啦

好心機場啲保安做足啲啦
講港獨、自決呢啲意識形態嘅嘢，就嘥咁多人力物力去處理
航空安全呢啲直接威脅市民生命嘅嘢就懶懶閒咁
安檢呢啲做多好過做少
寧願俾人嫌煩，好過真係俾人有機可乘嘅時候先嚟又「譴責」又「遺憾」啦

見佢出事都只係停職唔炒 就知無咩人肯做

皮幾野又柒遠做條撚咩

大把老不死on99咁係入面做就可以有1萬6
做咩要比錢請正常人

我估敏感度唔會太高，否則金屬眼鏡都要除

嗰班友西口西面好似全世界欠咗佢地咁 收撚皮啦

上個月去旅行帶左把鉸剪上機，過埋安檢，去到酒店先發現有把鉸剪係袋

香港機場保安不嬲都求撚奇，
次次攜帶指甲鉗上機都無問題

其實睇得到佢地一定捉, 聽講捉到有錢收
如果一個人睇足一日都幾辛苦

大陸化

其實點解機場保安咁重要嘅位係俾私人公司做，而唔係紀律部隊做？其他國家係咪咁？

同埋有時你行快啲衝左過去機都會感應唔到
當然要好小金屬

我老母做過 話好撚累 睇撚到眼盲

間嘢係抵屌
而家指甲鉗放寬咗
睇下新聞先啦

民航處最近修訂有關限制，准許㩦帶長度為六厘米以下(不包括銼)的指甲鉗、圓頭指甲鉗和圓頭且刀鋒不超過五厘米的剪刀。

捉到有錢收，仲有得紮
唔會一個人睇一日，佢地轉更都好似好密

avseco

但我個剪甲鉗係有銼兼且係尖頭

係咪又係有特權既人呀

有冇咁撚廢

係咪個袋搵地勤送

Avseco不嬲垃圾，見到AA就死狗

機管局俾幾萬蚊一個人既機場保安
落到前線得萬幾蚊
你想個個認真就出警察人工啦

香港回歸廿年
而家有邊一樣野唔係鳩流流

又話香港機場係名列前茅既

好撚心你啲 X Ray 機換撚晒佢先啦
而家新 X Ray 機唔使再用直線排隊方法，用並排方法喇，除晒啲嘢一嘢推入內圍條輸送帶 scan
次次慢少少都俾你哋吹到撚狗咁撚

最佳國際機場喎，曾經

+1 仲有防風火機

條友望住個Mon訓埋覺都唔出奇
好正常

d機係邊個負責提供 依家應該outdate晒

聽聞X光機個班已經逗緊廣告所講嘅頂薪 守其他位個班人工再低啲

去得耐咗歐洲返香港都會覺得香港機場嘅security有啲求其。

呢個一定唔係個別事件
冇事就冇事 有事咪有事囉

咁既人工同晉升係咁上下啦
機場保安跟本入職要求同人工有返咁上下啦
成堆廢老廢中去做，最佳國際機場

我n年前乜都唔識果陣都試過帶萬用刀掛鎖鑰出境，香港關都冇事，落新加坡機場搵到我有萬用刀即刻比好多人圍住，搞左成粒鐘問長問短先放我走。

我仲記得有個職員屌緊香港果邊咁都上到機 咁上下意思

都唔係有啲，唔用歐洲比，個人覺得台灣，新加坡都嚴謹過香港

睇漏/或者條友搏炒

換曬大陸機，以前就Rapiscan

其他地方攞完寄艙行李，入境時有機會再要開篋check多次
香港完全冇依個程序

機場保安個名聽落好似好勁咁,但實質得萬幾蚊中五就做得
返工又遠錢又少,邊會有人上心去做

send俾國際組織 搞臭支港個名

多謝689啦

連呢d都支那化

都唔知好定唔好

行李都冇事啦

原來已經爛咗咁耐

咁既人工想請咩人

仲見到Rapiscan啵

海關咪有 隨機抽查

之前返暑期工日日過x光研究過眼鏡 皮帶同錶都唔會響

所以淨係攞銀包電話出黎算

一次過用六把刀

屌你樓主標題黨，人為疏忽就吹撚到漏洞

梁特首已經整左個保安問題出黎啦
淆撚

人工咁底請埋啲名嬋做咪求期囉

班友淨係識搞其他機場職員

之前去旅行無執袋唔記得有包維他奶喺入面，班保安睇都唔睇，我入到禁區開袋攞衫着先知

以前係外國讀書 唔記得左背囊入面個筆袋有把較剪 出境check手提行李比職員見到仲屌左我幾句

香港出境果陣唔記得左 照袋都完全無人理

專重啦 咪鞭

特權代拿行李

乜撚都外判，監督又鳩流流，唔死就假啦

萬一有事都係炒，又無刑責，就係真係劫安檢條友心諗wfc, 揾過份工咪得。

不過要揹飛人工double都未必有人做

cls 真係好嚴重 影影情節咩

實q做嘢唔洗你教！

不過除左睇機，其他岡位真係好hea，對自己無要求其實係算好工

淨係係機場返無兩萬以上都唔叫好工啦

中五畢業有萬幾，加班都有兩萬，好過停機坪果班日曬雨淋吸廢氣得果萬幾啦

more

講真，以前香港真係好少發生呢d嚴重失職既事，只能講句：香港人，自求多福

試過一次剩衫短褲鞋無皮帶無錶都響
掃完都無野
都唔知響乜

又有一次好似你咁唔記得清袋，硬幣鎖匙齊哂佢又唔響

之又有個朋友做過手術身體內有唔知合金定鐵成份，過閘十成響機要show醫生証明，咁佢本身成日海外公幹，都話係香港過閘間中都直行直過無反應

完全摸不著腦

至少唔會係首選

你真係認為人工底就可以求期做？個問題重點響邊你地明唔明？

N年前去澳洲，帶鎖匙扣萬用刀香港去到澳洲都無響過
去到澳洲出境過埋機都無響，係無拉拉鏈海關人手倒個袋出黎先見到

你當香港人係日本人咩
不嬲睇錢做野

咁神奇

上次朝早七點過禁區
坐X 光機條友直情冇開眼訓緊教

又唔洗有車牌又唔洗識文書又唔洗英文勁，有萬幾兩萬仲想點？飛機維修讀一大論野都係萬幾，整飛機餐做到死又萬幾，係停機坪搬貨入油又係萬幾，機保以hea工黎講算係咁，有冷氣嘆hea住坐仲想點？

連登個個搵幾萬蚊一個月
點會吼果萬幾蚊

香港機場同8達通可以再打多20年飛機先
到時先發現D野以經out左
咁再用多10年起過新機場

我最多試過拎到枝水入去，佢發現到有水叫我飲晒佢但後來發現我有兩樽

咁香港機場至少有upgrade下 好過八達通

褲袋D野唔係放金屬, 你放乜都唔會響

不嬲hea到仆街
同深圳地鐵安檢冇分別

由人去睇，漏招梗有架啦，就算做到美國咁排3個鐘隊等過關都唔代表唔會穿... 我諗要發展ai 先會改善到囉

我上次都係去到大阪個入境處, 摷摷下個袋先發覺有把介刀係到

How much u pay
How much I care

我都係化妝袋裝咗眉剪俾佢搜到

我老公個防風火機俾佢地收咗
仲call埋黑警黎

我筆都捉啦…
慣左代枝筆係身，方便有時要寫野
佢都要我係袋拎出黎

其實投先有巴打話香港機場保安差過支那…
其實真係，佢地起碼有兩重檢查隨身行李
同真係會睇清睇禁，連相機都拆散你

我試過萬能刀上左機
有兩吋刀片

請咁多垃圾做乜鳩
其實有大事咪又係搵機場特警
你唔好請咁多冗員人工高返啲
大把有料嘅肯做啦

試過無為意拎住成支水 安檢問都無問比我過..
過左安檢 朋友望住支水好驚訝問我我先醒起

好多阿姐做。
係咪外判 ，責任唔洗上身

好多人帶水都過到關 ，唔出奇 多人睇漏眼。
我都試過成支水都冇事 重要唔係一次。

除非住東涌
每日分分鐘要蝕2/3個鐘搭車
不過窮人時間邊值錢 冇得咁計

成個HKIA都係到玩手機

次次見親個個staff都坐係到訓係玩電話，好似抽大煙咁款

反而啲阿嬸唔做野都醒醒目目

成日見機場員工冇野做，尤其無人列車月台班人，次次等車都見佢地禁手機，個個都係咁，不如炒左佢地加其他人人工仲好

不要說品牌，試着說牌子

原來個d係機場保安黎
我一直以為係海關

Avseco班撚樣以為自己係機場特警

接近$17000了
比起文員師 同非三非專科FG好了
中文都入去做 痴撚線

老老豆豆
帶刀上飛機有咩問題?
又唔係炸彈

識個讀唔成書中學都未畢業入去做supervisor
可以有幾安全

機場人工低就出曬名
食OT到2萬就得

AA啲高層想大事化小，小事化無真係on99
日本不嬲揸正嚟做仲想當無事，條友唔炒都唔得啦

Btw 而加水係咪放寬左？ 我係荷蘭走，有2枝水 個保安都叫我放返入袋過機。 唔洗倒
俄羅斯又係，直接帶左兩支1L 果汁上機

個mon 無紅色出現咪過到囉

好似係

avseco都食到地勤

暫時全世界只係美國係紀律部隊做安檢 -> TSA
新加坡唔知算唔算 我見Check boarding pass 啲人有個印寫住Auxillary Police - Forgery detection

不過美國TSA 都係成班垃圾

基本上安檢 == 做戲
係個Security theatre 畀公眾覺得搭飛機好安全

iss

咪就係死石Q

出乜嘢人工咪請到乜嘢既人囉

次次過安檢都覺得佢哋好hea
啲態度又要閪

我中過幾次
心諗班友識唔識睇人
我唔好講違禁品
金屬都冇咁濟
得一個公事包
水貨客拎返寄倉即場包行李都唔理佢地
心諗揀個方便查嘅咋嘛

三跑 加 年年空貨運量升 做機場保安 有前途

香港真係好hea
仲要用舊式金屬探測器
日本連細機場都買咗360度果隻

著boot 過境係歐洲例牌要除鞋
Check 完行李就要企係部機到驗身咁驗

香港 求其掃下就算

次次坐飛機都見到班友9 hea
係咁同同事吹水
其他機場就算係hea都唔會係咁樣不停吹水
雞啄唔斷

其實係
頭等想鋸扒都會拎支金屬肉刀俾佢
有啲商務已經有

保安公司fatfat

睇方向報見到影晒相 應該係俾人篤灰
班機保成撚日以為自己做份工好專業 對考discipline有幫助 笑撚死人

部機可以較靈敏度
所以有時可以唔響

最撚垃圾既機場保安
都莫過於香港
大陸都嚴撚過香港
當然係因為大陸驚俾人爆
香港 次次過機都鳩流流咁
成班nk仔女係到圍喂喂
識人入面做
呢個溝果個 果個扑果個 果個又排呢個
啲關係亂撚到
同埋啲「高層」好多都係退休警犬黎
一個字 垃撚圾

D高層未係黑警人工囉
個個都好似係退休黑警嚟

剃鬚刀其實得唔得？ 帶過十幾次都上到機 但帶人話唔得

你中文拎咩grade

冇客都唔俾人吹水?

打工啫

咪就係掛住睇d指甲鉗咁細嘅嘢
無諗過會有人成把刀仲要係幾把擺手提行李

寄艙行李係電腦自動睇
電腦腦唔清楚 就人手睇
人都睇唔清楚 就會叫你打開

巴打你都on99 佢地有客唔吹水就唔會比人見到啦

阿當話你知講過
全部都係呃9大家扮安全

老老柒柒香港機場保安應該係全球最hea

講緊入境海關
唔係出境
sor

其實日本都唔見得好幾多
試過成支500mL水都過到

機場保安係紀律部隊嚟

出境果陣都有呢個感覺

做得hea同比人睇到你hea你兩回事
寧比人知，莫比人見，次次去飛機見到班MK就覺得失禮

學班藍絲話 : 689 個女行李事件打開了潘多拉盒子

全世界都有漏

冇理由日本睇到，香港睇唔到？
點會冇理由
Hea 做鳩做咪蚹蛤大支那蟈蜻囉

我試過指甲拑同鐵間尺都捉

做過機場保安，你問我答

真心好多人hea做

試過我筆袋有把cutter 過長我都冇為意袋左落背囊
同時有飲淨唔夠50ml 水
條友叫我飲/倒左啲水
後面senior即刻屌佢：
又話知
講緊筆袋把cutter 呀
叫人飲水做乜
我：

師兄守邊個場?

該安檢人員已被紀律處分及停職，並需接受訓練以改善工作表現才可復職。

呢 D 咁嘅閪工，流失率咁高，可能人地都已經走咗/打算走

有無人講下世界各地既機場保安人工

咁如果帶九把刀上機會有咩後果？

去過越南蜆港落機行李都要過多次機
上機前有除鞋scan嘅程序
褲袋有包紙巾凸起咗都有問我咩黎 拎出黎睇下
連發展中國家嘅機場都做得嚴謹過香港

psd, tad , apron 都做過

十年前加拿大出境
醒唔起個袋有條頸鏈 條鏈係粒子彈殼（空殼）
特警黎到問左成粒鐘 差d去差局

癡線 以前支黑頭針唔記得擺入喼都睇到

陰謀論啲講句，有咩理由咁大把刀都睇唔到，係咪想趁機會同支那接軌引入支那啲做法

海關唔係收到情報
都唔會點查黃種人
利申：日日都見到班支那人幾條煙咁走

做安檢果d人工幾錢？

認真講，係監控依方面
大陸真係世界頂尖水平

嗰個稅關嚟 好似係

之前做機場成日都有同事唔覺得袋埋把介刀入離境大堂

我成日以為過機搜袋個啲係海關離 原來只係保安？

好耐之前仲試過內部測試，測試條友用其他人張禁區證，都可以用自己指摸過到部自助機，仲要試過2次，其後有段時間唔夠膽做同類測試

不幸曾經做過呢間公司

有啲機場上機前都會照多照
確保唔會人為錯誤
兩個人都睇漏咁真係抵屌

香港 搵個鳩流流地勤
剩係對一對passport個名同登機證一樣就得

前年先換曬全個機場啲機，咁快用大陸機

緊係啦 次撚次經過都見佢地喺到傾計
利申 發夢見到有次指甲鉗/萬用刀都過到關

下 咁大個689囡囡佢地都睇唔到，果幾把刀仔唔係想佢地睇到呀？ 特事特辦啦

機埸咁遠先萬5 蚊 仲同你堅做咩

搞大左 陣間香港人上機個個嚴搜就麻撚煩
呢d應該先低調處理

該安檢人員已被紀律處分及停職，並需接受訓練以改善工作表現才可復職
仲比佢復職呀
呢d應該永不錄用喎

係香港唔講錢講經呀
要幾on9先會好似你咁講野

咁低人工
唔係弱智都唔做啦
好難請人嫁
炒炒下唔通比你做咩

要正視的話
將安檢納入紀律部隊 Under 海關/警務
只請東涌/青衣人 比埋交津
只請有返咁上下學歷的做

其他人流管理果d hea 位先外判
咁就ok

你知唔知呢間嘢最大後果喺所有航線都會摺？
仲驚查得緊？

HKSAR Communist Government:
"求撚奇啦!"

會發生先算

其實係咪想話畀恐怖分子聽
想搞事從香港上機出發？

去咁多地方發覺其實香港機場真係最唔嚴

mk 溝女做踏板考黑警個撚個ptu上身咁
師奶hea 做吹下水又一日

shit

Dllm有次佢哋睇機票同護照 條友第一句得埋嚟普通話 睇完本特區護照仲特登講埋唔該 仲係同我講普通話

認同hea
但唔太認同最hea
之前係羅馬，唔記得收埋把瑞士軍刀入喼
放左係隨身背囊
過咗機之後
出晒汗
一另轉面成班意粉佬婆都吹緊水
無人望個X-ray mon
原來我多心左

點解羅湖個d過關就海關做
機場睇落重要d就求其請d保安做

唔出奇
每次喺香港出境班友都掛住吹水

個個以為自己真係警察

利申：以前做過，停機坪南北場果班仲HEA，日日成班廢物咁

咁香港機場啲保安又真係做得幾hea嘅

佢應該仲係讀緊書既child登仔黎

又係小朋友論點，我唔理，你做得呢份工就遇左要做到最好不論係咪人工低，一係你就唔好做

所以好撚高流失率，留低果d咪hea做
成日都大量新人，d有經驗既走哂

你個腦就真係有漏洞

開到野無錢收同你認真做，不了
係得啲過期車證有錢收

有年試過堅做搞到勁多客上唔到機同航班延遲，之後好似賠錢賠到果年人工都加唔多

咁撚戇鳩？自己唔預早啲到機場過關？

一直覺得佢好流

ionscan skip左好耐 係有aa嚟audit先做下樣

好明顯想做少d野

唔難得上個月去旅行啲相機叫佢用ionscan黑曬面
利申:離職左成年嘅垃圾

鎖匙都過唔到部x光機啦
你係咪吹撚大左

支國個機場保安先嚴

我反而有興趣知帶刀果個係咩人 話唔定唔係錯失而係有心放呢
點知去到日本唔記得左唔係自己地頭

次次搭飛機都見到人送機尾屌晒鬼

想當年筆袋有把muji 鐵尺都俾人當我恐怖份子咁

關個保安人員咩事
自己D機廢 check唔到 又諗住瀨人搵替死鬼

我之前係日本出境 個袋有把較剪(100円店日本買)
行李過部機會響 然後比人叫停 丟撚左把較剪 再過一次機 冇響就走得

全部用機搞 跟本唔關保安員事

香港賤畜一出事即搵低層祭旗

其實你知唔知發生緊咩事

而根據X光機相片所見，行李內顯示了刀身的影像，肉眼不難發現。不過，消息指該名旅客進入禁區大堂，到機場保安公司櫃位進行安全檢查時，竟沒有被發現，如入無人之境，懷疑有人「睇漏眼」

人地果d 經過部機 部機就識響
佢照完x光 x光張相都睇到有刀 但部機唔識響
咪係即係廢阿

TSA 岩岩走左把槍上機， 又係飛日本😂

唔知係咪夾埋玩鳩日本😂😂

source:

我嗰陣仲係個學生仔

屌，你咪唔好信囉

寄倉行李都係avseco用人眼睇的
電腦?你諗多左

佢響係用嚟提醒後面嘅同事出緊嚟嘅袋需要開
但係部620又真係廢左啲嘅，啲色淺到戇鳩

呢樣嘢係搞職員喎
次次返工身上咩都冇仲響，要人手檢查

咁點著咩樣先岩？

張禁區證掛在身行行下好易反轉左唔知，班友最叻衝出來截住你：先生/小姐，麻煩你反返張證

你要多謝光頭叔叔

佢哋見到AA頸帶就算反左證都唔會理 班狗最鐘意煩9啲staff，AA就唔夠膽搞

然後自己又係反證，笑話

有次背囊扣幾個步槍型鎖匙扣都睇到啦
咁多把刀都睇唔到

職員：驚閪咩

有故事?

邊個光頭叔叔? AED?

我同你地講, AA係機場入面最撚大!! 好撚惡!! 最撚串!! 城管黎!

著boot去咁多個機場 只有香港係唔洗除鞋

咁咪好
大佬呀去個旅行唔好咁擾民

利申：次次入閘預留2小時；香港機場完全夠時間，外國機場有時候會忟d

其實都係 過果時覺得正呀唔洗除 不過就會心諗 原來香港出境咁hea

響瑞士直頭掂手指check金屬物料反應添
又要除外套又除皮帶又除boot又除帽
條隊長過出j圖post冇圖排隊等樓主老母條隊

真係飛到次次自動波除曬d野廢時又要被佢搜身 點知係香港出境次次被佢地見到都禁住我叫我唔好除 直接過 真係勁快

所以香港機場咪有效率
其他國家出境真係好煩

美國一名女子1月3日攜帶槍械和子彈成功通過機場安檢，登上達美航空（Delta Airlines）的飛機並抵達日本。達美航空稱，女子在機上向職員申報「誤帶」槍械，公司事後通報美國運輸安全局（TSA）。當局否認事件與聯邦政府局部停擺以及保安漏洞有關。

super

起airside先可以逗佢check證bo

屌佢老味一經私人公司手 就變低薪搵狗做

狗咬狗

同大家講個笑話

香港國際機場

好撚正常 機場看更有呼吸就做到

錯啦， Lv 1 係ai 睇架，電腦reject左先人眼睇，唔識唔好扮識啦

係CAD 要求，係HKASP本紅皮書有寫，現有香港風險評估下職員有抽查，如果香港風險上升，抽查得仲多，到時話唔定要除埋鞋啊

呢d 係根據香港風險評估架，911 果排風險升左咪做過除鞋咩

班友傻左，成日以為自己大哂... 所以早年689 上場咪換哂血囉